覺唔覺skt比人over rated得好緊要？

頂盡台服鑽五水平
faker 銅閃我玩一萬場都未試過啦
仲有個個wolf 玩娜米 連鬼步都唔識帶
我覺得已經無討論價值
我寧願佢玩索拉卡幫手回血企後算
個個乜鳩花生仔 連葛雷combo都唔識
不如玩易大jg農整場啦
如果skt有韓服菁英 得兩個可能性
1.韓服菁英<台服鑽4
2.我比人雷
不服來辯

咪就係 玩娜米仲買鞋 冇腳邊著到呀

read

改個名做wolf 仲買鞋
頸圈就有得佢買

人哋錢都多過你

我佔娛樂下姐

代表無比人OVER RATE?
誠哥夠大把錢
咁佢LOL咩RANK?

我菁英 返緊百佳

55

高手高高手

吔屎啦你

痴撚線

Ive都贏到SKT啦

中三畢業讀VTC都夠打啦

樓主精英
屌你老母用把口打赢撚哂啦

大家理性討論咋

3屆世界冠軍<鑽4

有運我都做到世界冠軍

想駁......

果次Faker玩蛇女，我見佢到完場都唔出鞋，心諗佢都on9既

你架gtr 都未有 點做世界冠軍呀

玩飛斯仲要出虛空杖+巫妖
本身手上都有把三叉戟
兩隻手邊拎到咁多武器啊

yes
條on9買哂６件裝 著哂行得慢咪俾人捉囉

但駁唔到?

應該出雙斬月
谷多D血同攻
但飛斯敏英..都係出十字槍啦

yes
十卜樓豬

銅牌Faker

人地廢又點 揾錢多嘛 我夠大師啦 人地眼中宅男渣 我際交好啲都會學啲現充 唔洗望住個大師牌一路自high一路做代打趕assignment

TOPIC係討論SKT有冇比人吹大左
你走黎話有冇比人吹大又點 搵錢多丫嘛
難怪你係人地眼中係宅男啦

1. SKT世界賽屌打台服隊幾年 唔通全部靠運?
2. 人地點用隻英關你鬼事咩 慘得過人地玩得掂 同有觀眾睇
你講到你咁有見地同有實力咁 你咪約d世界賽隊挑下機囉 用你套打法同人fight場

屌打台服隊
KOREAN KILLER呀我狼

開個直播黎睇睇?想知點屌打法

你叫FAKER黎連登同我約戰
我係有運既情況下可以贏到佢

嘴炮之鬼

其實單殺faker唔難

FAKER又唔黎同我約戰

咁都有直必

skt成班殘廢弱智仔係到呃飯食-.-

咁又無咁廢...
應該都最少銀牌水平

屌 個條faker開外掛架咋
無左個外掛睇佢上唔上到金牌？

你老母都overrated
利申:屌過

仲要直到咁嘅

神之娜美 鬼步流

咁明顯既假膠 都有人同佢認真

笑死人咩脆炸薯棒

on9仔樓主真心架 恥笑開始

成班直必

咪又只係一隻Game

你就直必
識樓主 佢個個po都係真心的 絕非假膠